有一個人一定要睇「幻愛」

就係你呀棋靈王，快啲入嚟睇我

未入場睇嘅，快啲去睇

金都同幻愛都岩佢

睇咗，鮑姐好撚好戲
耆齡王一定要睇